大埔被劏肚手足頸肌肉永遠唔會生翻埋

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

重有冇人記得哩位派傳單手足

多謝手足，好好休息下

....

lm

推

香港人表示:寵物狗比人虐打重要d，手足就冇所謂啦

辛苦晒手足

劏人肚嗰個去咗邊？

手足
辛苦了

放心啦，當然冇

Push

永遠記住

死幾多個紅官警甴鄉黑廢老都補償唔到

支那狗刀手斷四肢半生不死🙏🏻

果條斬人大陸哩係咪護送去中國了？
完全冇晒下文

人哋傷咗出唔到都内疚，你哋呢？

手足頂住

辛苦了手足
黑警死全家
仆街
行兇條死茂利幾時拉幾時落地獄 屌佢老母

好慘呀😭😭😭

冇忘記過
下畫五點幾大埔火車站派傳單
邊個阻膠話獅鳥有問題叫佢出黎擋幾刀

果條大劣佬係咪普通襲擊咋？

辛苦曬手足！

原來佢條頸俾人劏到以為得個肚有事

好好take care 😭😭😭

謝謝您

手足保重!

香港人報仇!

仲有d咩可以幫到佢？

冇光環 支港人理撚得你咩
爆眼果個女仔都冇人跟進啦
最緊要有新聞比佢地IG打卡
Facebook比嬲
口頭抗爭已經足夠了
文宣都唔敢貼
是但係同溫層Share就輸了
Print A3/A4紙要錢
我月入成兩萬 咁撚高成本
緊係唔出去啦

報仇不是用口講
以暴易暴 先係唯一出路
唔可以比共狗止暴制亂

唔好忘記手足流嘅血呀！
Never forget. Never forgive

好好休息

報仇呀香港人

好似打完卡就出咗黎抗爭咁，屌那星

手足好好保重

冇忘記
咁耐都堅持冇參加fd搞的歡慶活動
心情 齊上齊落

手足

辛苦哂,手足,有冇方法捐錢比佢

快啲去做物理治療啦 越早醫越好

屌

何止係岀咗黎，直頭民主鬥士啦

再補多句好嬲啊，贏埋個運動

派傳單咋呢個手足

核彈 要加強文宣

嘩痴撚線...

唔會忘記到

好sad
條頸點呀

會對身體有咩影響，想了解下

計埋今日呢位手足已經傷左3個月
件事就發生喺1020大遊行前一日...........

香港人幾時先醒？

可以全民大罷工未

仲要有幾多人被自殺 被捕 被消失？

有無人搞捐錢？

成班仲比人帶風向去講黃子華

永遠記住 多謝手足嘅付出 我哋唔會白費

好L嬲

已經3個月，只係見愈黎愈多手足被捕被自殺

cls

一早都話捉到便衣狗直接劏

有咩後遺症
會唔會發唔到力，條頸易勞損

多謝呢位手足既幫忙，希望日後既科技能夠醫返好你，另外個兇徒咁都冇坐監實在太瘋癲，希望所有既呢d人都會受到制裁

721 831 101 1111 1112 1117 1118

相反啲狗每次都只係皮外傷

可以捐錢比手足嗎手足本人出聲一定捐

三萬警察入面
大埔區有幾多？

我都想知
如果你睇都要加油
我哋努力埋你個份
如果你想繼續幕後做嘢OK了
我哋諗下有咩方法幫到你

手足休息下先啦

記唔記得俾人斬斷腳筋嘅巴打
俾人踩到隻手寫唔到字嘅巴打
仲有千千萬萬個受傷遇害手足

永永遠遠都唔會忘記
手足唔係condom

我聽日要去遊行

報仇！

唸起林奠月娥
佢淨係識探望同慰問嗰個
因為襲擊手足而疑似俾放火嘅廢老
呢位手足派下傳單就俾人斬到咁
佢有無慰問過？
有無關心過？
蛇蠍心腸毒女人

有需要開聲

想捐小小錢比手足
有咩方法

唉

諗起-o-o真係想打撚柒佢

唔會忘記

你呢個表情係乜撚野事

凶手呢？

dklm 貼牆果d就拉，呢d謀殺咁款就唔拉

我的天.... 手足...
我答應大家
我唔會放棄
我會印文宣貼紙
痴係不同角落
比大家知道
場仗唔可以完

傷既都係後生

push

大家一齊貼

推俾多啲人知

藍絲正人渣

文宣組都變撚左做前線

真係笑撚死

我哋可唔可以
捐層樓畀佢

831

坐完幾個月監返支那可能比人封為英雄

手足休息下，等我地好消息

你無唔洗話比人聽既
屌你老母

痴線留院成三個月仲有永久傷害
全黨死清光啊屌
手足

有咩可以幫到呢位手足

十幾歲仔...
大家唔可以放棄

Tui

我記得佢先中學生
仲有一大段人生行
希望唔會咁影響到佢日常

搵大埔區議員問下

黃絲個個都咁仁慈
一個人都無打過 點解要咁樣畀人搞

unforgivable

心足。。。

辛苦了

繼續抗爭

要贏先可以救全部手足

要保護勇武

有冇後遺症 唉

唉屌

diu 推

佢有俾人傷埋頸咩

點會忘記呢位大埔手足。
貼文宣而遭嚴重襲擊仲有信報記者於將軍澳嗰單。

我好慚愧

手足加油

不要忘記

仲係港豬既對唔對得住自己？

大埔連儂隧道一名男子派傳單時，遭內地男子以利刀割頸劏肚襲擊。

屌......

手足請保重

保重

所以點解我永遠都唔會忘記 就算幾攰 我都永遠會堅持

我哋永遠唔好忘記手足嘅付出同犧牲

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

記得架

手足好好休息

點樣可以幫到佢

你為運動流血犧牲，我怎敢中途放棄

手足，我明白你心情，由六月開始到依家真係一個月比一個月沉重

但有時間都要畀自己放鬆一下心情/舒發一下負面情緒，咁樣先可以一直走落去

宜家最後既防線變左黑警

換句說話 黑警淩駕法律

dllm

根本係意圖謀殺

捐錢呀

cls...

絲打唔好嬲啦

真係痴撚線.............

香港人好善忘，但我唔會！！多謝手足，你好好休息，我地幫你行落去！

屌你老母 召喚-o-o

比左膠睇下

手足。。。 一定要指證條撚樣 攞醫療報告

生唔返即係點
有咩影響

Never forget

樓下#195已經唔記得咗手足原來有傷到頸
明明就係大部分人都唔記得又唔願意承認

唔講應該冇人記得。。。

我軟弱 對唔住

仲記得！仲有健仔 元朗大髀中槍既 仲有右眼少女

想知後遺症

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

手足要加油

手足保重

咁都係傷人？直頭意圖謀殺啦

新年拜咒鄧炳強生癌早逝
買大量香竹祭神

劏人肚但冇事我屌你香港警察

有

好！

有case 有人名
係咪私人告緊索償？

香港人

報
仇
啊

手足 休息下

報仇

告佢拎賠償
手足保重

條大陸撚樣告左未

辛苦你

手足好好休息下

記得
有冇有信任度嘅人士可以整個基金等大家可以幫所有受害手足

手足 要加油呀

屌你老母 班仆街藍屍

手足 對唔住 要你受苦了
我會行埋你嗰份 貼埋你個份
做埋你個份
你一定要好好休養
煲底見

已成condom

斬佢個條友 都唔知駛唔駛坐

可以點幫佢

痴撚線

diuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

推依個

冇忘記

可唔可以眾籌養佢一世

一直無忘記過你多謝你

保險有冇得賠

走啦分化撚

成日都有人問劏肚手足點樣有冇新消息
你淨係掛住係連登放負收五毛緊係無關心啦

全部冇忘記

屌...

手足有冇野需要我地幫?

respect

眾籌！！！

籌款比佢解決生活問題

有冇咩幫到佢

Pish

想知會唔會有後遺症

屌 點解可以無人需要負責

唔該唔好情緒勒索

做乜鳩 跌撚晒啲腸出黎都傷人？
香港發生乜撚野事
Btw 手足得中六 咁就一世痴撚線

唔係覺得單野唔重要
但見到油塘被自殺都冇咁大回響 屌

個支那仔不得好死

比人燒個廢老就日日攞去宣傳

屌你老味手足比人搞到殘廢就隻字不提

垃圾政府幾時收皮

好多中左彈嘅手足都係
傷口埋吾到口
每一個都要記得清清楚楚啊

中六咋
仆街廣西蝗仲行得走得呀
屌你老母

推 唔好忘記

黑警死全家

兇手呢

黑警藍絲死全家

支那種劏就刀刀要害，藍蛆揸的士撞斷腳，警狗惡行唔使數

劏埋頸都剩係告傷人

屌佢老母

有無影響 語言能力 呀，手足

早日康復

唔知講乜好
手足

唔會放棄

痴線嘅你已經做得好多，今次出唔到嚟其他人去埋你嗰份囉,冇人可以次次都出得齊

手足。

屌佢老母咁先坐幾個月

報仇 要 以港共鮮血償還！

不能忘記你

辛苦巴打

有冇咩方法再幫到佢

例如去外國搞搞佢

派下傳單唔撚洗咁狼呀
手足

巴打一生平安

保重啊巴打
唔知講咩好 祝你早日康復 加油
感謝你嘅付出

斬佢果隻支那狗而家點？

Cls劏到腸都跌出黎
咁都無事？ （我意思唔係想手足有事 純粹好surprise而家嘅醫療科技 btw斬人藍絲死全家）
手足 休養多d啦
睇到相 都覺得好撚痛啊屌

會有咩後果? 咩係頸肌

屌你老母香港人唔撚可以輸

OVER MY DEADBODY!!!

我屌無老母⋯
啲狗仲咩事都無⋯

我記得個巴打只係中學生 20歲都未夠

手足保重
等其它人幫你努力落去

佢個body 真係好強

好好休養 轉做後勤

手足支持住!!!

付出了重大代價.....

Respect

條撚樣點

會點 有咩後遺症

條撚樣識玩，去popo度

手足好好休養，我地會堅持落去

人地關注虐狗唔表示冇關注義士 唔明點解你呢啲香港人乜都可以屌一餐 好似只要關注一樣同反送中無關嘅嘢就係出賣兄弟咁

麻包袋係幾多個月前講？

保重手足

輸民意

呢單真係冇咩人提

仲有8月5喺荃灣畀福建黑幫斬嘅後生仔

笑撚死

記得

生唔返埋姐係點

頸肌肉斷左會點

手足即係點啊

辛苦你啦

有冇手足有方法可以捐錢？？小小心意幫幫佢都好

冇話虐狗唔可以關心, 但事實係油塘跳樓單嘢都冇虐狗有咁大回響

我永遠記得呢位手足
喺度同佢一聲辛苦兼多謝佢嘅付出

香港人不要麻木

19歲⋯⋯

手足...

頸肌肉生唔埋即係點

個仆街大陸佬比人拉左未

手足需要啲咩記得出聲

fc

fuck

哦 聽日繼續返工返學

唔洗擔心啦佢精神好翻好多
仲係我診所食薯片，正衰仔
過幾日又食kfc

手足捱落去！

兩樣都緊要唔撚得？
更何況睇唔出全部風向去晒寵物狗囉
都唔知你做乜鳩

今日冇見刀真係可惜
不過要讚下手足冇忘記報仇

，

七個月黎日日都有人死啦，虐狗新鮮好多

香港人咪撚慣
寵物狗關心之餘，手足更加更加好撚重要

辛苦你了……

唉...明明咁多年青人傷成咁
都冇乜人知 好唏噓

律政司唔撚吿重罪
紅官唔判重手
然後條友自首認罪扣刑期
睇埋唔知咩報告又少啲期

We will never forget

對不起你手足
只能願你搵到個好醫生同物理治療師
好好休養
多謝你

好大回響咩？
尋日講完 今日你唔提起我都已經無咗件事啦

係做大官

手足
我想知無咗兩條肌肉會大概有咩影響

有無手足可以講解下會有咩後遺症？

笑左😂😂駁唔到

。。。

痴撚線...

藍絲出手狼死
民事claim 爆條冚家產!!!

判咗？

對唔住你呀手足

手足足

有冇人可能講解下冇咗兩條肉會有乜影響

恰眼訓（斷頸）會唔會好牙煙

有新聞先問一問
次鳩次有核彈咬兩下就放
諗起都心鳩淡

好出奇？次次啲新聞咬兩下就放手
旨意班垃圾抗爭香港都係等死心鳩淡

手足辛苦一世平安

原來得19嗰日睇相以為係中年手足
仆街咁就一世 條大陸狗幾時死

多謝手足

仲有深水埗俾的士佬撞斷雙腳既女手足

香港人俾返d記性，唔可以忘記

手足有咩需要一定要出聲，香港人欠受傷犧牲嘅義士門實在今世都還唔晒

好人一定要一世平安

祝早日康復！

願好人一世平安
有乜需要幫手請出聲

Never forget never forgive

撐住

Never forget
Never forgive
辛苦你喇

推返

有冇野可以幫手

痴撚線祝快啲康復

君子報仇 十年未晚

社署嘅暴力及執法傷亡計劃可否幫到手足？

這項計劃目的是提供經濟援助給因暴力罪行

或因執法人員使用武器執行職務﹐以致受傷的人士

或這些人士的受養人(如受害人因傷死亡)。此計劃無須供款﹐申請人亦無須接受經濟狀況調查。

手足有咩需要即刻出聲 香港人養你

仆街！

tui
手足辛苦了

咁都冇謀殺
法治

今日警隊高層送前線警去死？

無知一問，點解會傷頸

事實係大撚把人關注虐狗無關注義士

唔係嬲虐狗就代表手足出事無所謂既其實難聽啲講呢 因為隻狗係冇得揀 人係有得揀 所以先會咁嬲 點解呢個時候仲要分化呢

好記得！！
仲要比個仆街大陸喱劏肚

手足 好好休息 我地唔會忘記呢個仇

咩邏輯？
點解關注虐狗=唔理手足

Take care

咗條頸肌肉斷咗
對日常生活會構成咩野影響？

佢今年仲要考dse

手足
香港人肯真係反抗未

p

手足 我地會幫你報仇

辛苦手足！
唔使內疚 唔係你嘅錯

講就凶狠

一世平安

好心痛
我地唔可以放棄

仆街藍屍 真正暴徒 殺害唔同政見人

又係垃圾紅官蘇文隆

幫手推

可以點幫佢
手足辛苦了

希望上帝保佑你日後平安。

辛苦了手足

辛苦手足了

辛苦手足，好好休養身體

上次光復屯門2.0遊行，有個後生被咬
隻紅官覺得黑警告得唔夠重，自己再加碼
今次咁都淨告傷人？！
就睇下呢個官會點做同埋阿楊生副body會唔會再被over

有冇話會有咩後遺症？

一定要支爆

一世架啦

唔該唔好濫用情緒勒索

手足。我地會化意念作為行動

咁點算 對生活有咩影響架
有冇咩方法可以令個情況好d？

永遠記住 手足

隻支那狗死左未

廣西食人族後代

推呀屌

blocked

香港人永不忙紀

使乜同我講 無興趣知你班廢柴block唔block我
弱智
我又無講錯你搵得出我有咩位講錯嘅我公開拍片道歉又點話

有險可守

獨立司法系統………………
廿鳩幾年前就有
97後 冇左啦

對唔住

好似自首左 唔係收左錢點會自首 跟住冇人提咪放返大陸做英雄

直頭老謀啦

手足辛苦曬休息多啲

你自私唔洗話比人知嘅

何君堯皮外傷反而告老謀

對唔住手足 我地有冇咩可以幫到手啊

Push.

好好休息下 祝手足好人一生平安

我都屌咗依樣

手足保重！

講事實都勒索？

慘

🙁🙁

有冇人cap低劏肚少年ig原post?
被人banned左。

never forget

佢自己大叫想殺左佢 無計。

呢啲時條啲阻膠死哂去邊

眾籌 懸紅10萬蚊 要個劏肚條友 一隻手

手足好好take care
有咩需要隨便講 我哋一定幫
香港人真係太善良... 眾籌請殺手有冇得唸

pish

唔好忘記
手足加油

2020.1.22
北角 Laibach
2020.1.22
北角 Laibach

Be water
好肉赤

無唔記得!
手足我哋支持你呀
唔洗內疚 最應該內疚既唔係你

黑警、藍絲死全家！

手足 我地對你唔住

之前隻狗比人界咗下頸血都唔多滴就又呢又路咁
依家19歲市民被嚴重襲擊真係差啲死就完全無問題，生活係極權社會真係好悲哀.

辛苦晒手足
多謝你

隻大陸曱甴最後點？

還押等2月再審

記得你老母個閪流曬綠色汁

內地男涉大埔連儂隧道附近劏肚傷學生 控方指事主不合作至今未錄口供

尋人！

有冇問另一醫生secomd opinion ?